no game no life劇場版

終於黎了
古代大戰呀

上年講到而家都未定檔
第二季又要等一排lu

香港有得上我切

幾時有第二季

你切定先都得

古代🙈

lm

lm 我想睇你切多過劇場版

切咩先 講定先好

唔切正契弟

搞旺d個場啫，唔好太認真

笠水

大家討論返topic

急不及待想睇睇了

NO J NO LIFE

Agger

如果NRNL 都復活埋就好

劇場版內容係咪接第一季，無睇過小説